手足們要明白點解恐怖分子要強攻中大

佢地成班撚樣覆桌為啖氣
就算中大手足秒散又點？
就算佢地捉唔到手足，都會覺得自己好威，攻陷到堡壘打勝仗
咁樣只會助長到班恐怖分子既軍心
相反如果大家可以重擊到班恐怖分子，佢地僅餘嘅一丁點軍心就會大崩潰
所以今晚一戰好重要

不過以前線決定為優先

推

唔理點都好
班恐怖分子都唔贏得
那怕到最後最後真係要棄守中大
都唔可以俾恐怖分子覺得佢地贏左

18區支援

老實 比佢地贏好過比人拉

如果人地強攻係唔會守到

人血饅頭玩到軍心都殺
被捕手足 傷者流既血 為咗對面軍心

成班散水咁就緊係會俾人拉

風向撚

係囉星期二都唔應該守

恐怖份子軍心潰散
對手足黎講都有好處
之後既行動都會有好處

守唔守係中大手足決定
我地要做既係立即準備
但唔好亂開戰住

林奠要強過廿三條乜乜乜都阻唔到
所以我地要返屋企訓教
連登成日都係咁

下 我唔係咁睇喎

我睇到既係中大學生讓賽比你班POPO攻入個空城到打飛機咋喎

大家點都要撐中大手足
成班不戰而散做乜鬼

18區即刻開波
入得中大就入
快快快

香港人真係唔撚抵幫
蠢完一次又一次
你老母俾親中班狗閪帶風向仲要用正常思維判斷中國

俾佢地打飛機做乜鬼
長他人志氣 滅自己威風？

散水撚死全家

星期一可以全港正常返工冇事啦好野

簡單問一句
你點守水炮車？

主動走反而咁先唔會令佢地增加士氣
係我俾你入你先入到 毅進仔想入u就去讀書啦76

攻陷一座空城有咩值得開心？
當然我更相信佢地為淡氣

咁不如慳番啖氣 學咩人抗爭 返屋企打飛機咪算

依家咁守同一開始打陣地戰有乜分別？
因為地點靚d?好守d?
你可唔可以講下點守水炮車？

有中大有吐露港春袋
再加上只要攻入咗 佢哋可以隨時叫中大人"協助調查"

個地點冇用人地點會強攻，用下腦啦on9. 撒完你估以後仲會比你佔到？

水炮車點扼

頂

一個公路可以攤喚晒成個新界九龍，我係政府就一定諗計要你撒

你個支撐成個香港港島運作係咩人呀，咪又係住新界九龍班賤民

岩架啦，水炮車呀嘛，以後留係屋企啦撚樣

無滅過喎 係你係到滅咋喎
而家係我讓你 你先攻到入黎
而唔係你攻到入黎 我先走
唔識中文重新讀過啦

𠴱日水炮車射到無水

spin 走條問題個問題就唔喺到？
依家條問題係你點守水炮車

唔係射到無水係條橋幼架車行入去D狗無位行

望番現場嘅人手 真係打得番1112？

戇鳩 手足汁走哂文具留個空城比班狗慢慢玩 出去開花好過啦 軍你老母心咩

戅鳩論點
因為吐露港公路咋

守唔到係咪以後唔出黎呀散水撚？你呢度唔收係咪其他地方唔會有水炮車？答我啦散水五毛撚

咁加多個吐露港控制權囉

未必會打得返
但散水就一定打唔到

香港得幾架水炮車
佢係咪同一時間可以去晒18區呀
你識唔識等佢走左再佔過呀
定係你覺得打陣地戰真係好好玩，好有型呀?
依家留守就一定會遇到既問題問你點解決又答唔到我
咁你想點解決依個問題?

之前有邊個地方令到警察政府咁驚被佔？咁多個月都冇就中大先有？你估中大撒完仲有冇下次機會？答我啦問問問，你留係屋企示威水炮車就唔會黎搵你啦懵撚

乜撚野唔出
彈出彈入唔得
答我啦送頭撚
打大仗好型？
目的係佔路定送死

你唔去打？百痴

仲諗住彈出彈入，未入到去都比人拉左你啦。守左幾日中大成效幾大，你估撒完仲會唔會比你佔？

而家呢個時勢唔打仗幾時打呀on9

都係嗰句
你覺得可以點守?
守到既話咪去守，守唔到既話齊齊攬炒被捕?
除左多左一班手足被捕之外仲有乜野分別?

好，唔好話我唔答你問題
乜你覺得警察可以長期幫中大做保安咩?
學校係私人地方，你覺得警察可以長期留守咩?
我就答左你問題啦，到你答我啦
快D答啦